有無人可以寫一份由6月9日開始到宜家嘅歷史事件？

方便我地地每一件事，逐件清算。

推